次次都係搵黑社會解決示威事件?

唉 咩政府黎

因為政府想解決提出問題的人，多過想解決問題。

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

中共係咩野政權咪係咩囉

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

鬥打囉 香港人要清算既賤種一次過收拾曬

黑社會咋嘛，咪幫下人泊車，有咩好驚？

差佬唔方便做嘅野
搵人出手搞
其實好多政府都係咁

有睇無間道都知啦！
差佬其實係黑社會
黑社會先真係差人

識玩

技窮

本是同根生

不受監督政府=最大黑社會